講到咁同心 你唔撚拎golf場去做?

年費百萬
緊係用廉價公屋做